你地見過最假的老屎忽有幾仆街？

本身自己夜晚返學進修，日頭返工。

班老屎忽響你面前就話你後生仔要進修下，唔好長做，要考高職位。調轉頭就同其他同事講你做人唔知足，好高騖遠。

你試下同返佢講 我覺得你份人都幾得 好健談
轉個頭再係其他同事面前話佢 太多野講

話你做野手勢唔啱
應該跟佢咁咁咁
最後其實係fake 9你

認真, 返學進修唔好同同事講

想你同佢地一樣廢落去 佢地個心就會舒服啲

我本來都唔想講。
但成日要拎假考試，唔用返學做理由就九成唔批假。

成日讚你做得野 無問題 keep going
年尾preformance寫臭你

同老細講
要準時走

日屌夜屌
但report又唔敢寫花

btw我一向都唔睇report做人
佢俾我
我5分鐘後俾返佢

佢個樣

呢條友唔睇嫁

返工唔批假,
唔該叫佢俾個充分既理由來la on9
你話個日一早plan定有野做都算
唔批就唔批
我個日即病咬我食呀?

你上進就會令佢地意識到自己有幾唔上進

比佢地串下咪算好 有部分上司一知你進修
覺得你威脅到佢就會諗方法趕走你

能力愈大責任愈大
做唔到野就話你差
做得好就推多d野比你做
問佢想點做就叫你自己咁大個人自己諗
到自己發板做完出黎又話你點解自把自為唔問佢

我講緊我老細